[Full team呢] 車路士球迷祝福黑警死全家與支那滅黨討論區

2020外借大軍回顧：

好日唔入live post，點解可以一堆人智力突然下降

Kepa 天神快躝

mendy 官酸未

屌你 開得咁慢
搞到我開左

好多痴線佬

Kepa加油

下場打西布朗

有無黑白相?

感動既係 睇到44分鐘sarriball

真心KEPA有信心左
輸幾球CHANCE把握唔到
心服口服
KAI未適應到但睇到質素 可惜仲係好鍚身
希望佢唔好好似摩奶達咁信心愈來愈低
屠魔利踢得唔錯
值得借出去拎多D經驗返黎

其實今場之後12碼應該要比Timo刷數據拎信心

踢得比想像中好 除咗自爆

唔係球迷都會入啦 認真嚟嘥氣

唉天神真係注定冇運行
永遠對強隊都柒番獲

fb白卡佬黎

開始吹奏TMR
風火輪 start!

咁點
用你果個？

幾時先可以齊人

哩個啦

其實話kepa好左個啲係真心定假膠 踢到咁撚樣都話好左

用呢個啦
我慢左

Live post同輸波之後 成班白卡瘋言瘋語

上半場算係咁，講真今日邊個都唔怪啦

好彩Timo冇去利，供應多到傻

開季繼續四大風火輪

天神定魯狗躝 媽好難揀

勁多on9

仲撐kepa果啲究竟係咩心態

唔知仲有冇機會吹奏迪加

柒咗幾年 係時候收皮啦

撚狗唔知又點睇，又屌9 kepa

打小個輸2球收貨啦

高波方面係好咗

牙朗我屌你老母爛臭閪，雲狗下下向前跑，條撚樣就回後，快撚啲連埋Kepa一齊仆街死啦

除咗兩個戰犯其他都打得唔錯 雲拿 高 蘇三個抵讚

我置頂你個post for next post
Copy過黎

終於睇到撚狗有賽前部署
但唔明點解換kai 唔換mm

同迷切一樣

其實full team應該唔錯
今日睇完都對撚狗有番d信心

其實TMR係上季衰咩？ 明明踢落佢穩過基佬同迪加

兩球都世界波，根本無得救

Timo整體都打得好係差埋門
好心球12碼就比佢射啦 射手入到第一球先
好緊要

感動既係大家接受能力越黎越高

事實係好咗

佐係時候讓返個12m雲拿

幫西布朗起機

如果timo跟埋萊比錫踢完歐聯先報到
佢個狀態應該同kai差唔多

踢少個一定留work rate高既人

傷

屌都廢費時

好想睇美隊 雲拿 椰子 kai同場

天神無架啦
佢今場之後信心危機
只會更加深

希望kepa落u23搵番個信心先
搵到再上番黎做3號龍

第一球占士責任 成日走漏後柱
第二球 冇得講 要龍門short pass 有風險 lloris 艾達臣 艾利臣都失過類似波

12碼 對住艾利臣唔可以咁射 上次決賽已經失過

中堅唔係頂級 就唔係頂級 差少少就係輸個少少

買番黎成堆都傷既

羅湖仔踼場友賽傷, 雲拿傷傷地，捷狗又傷

施華未操夠算, 美國狗又係傷多過踼

長手黑猩猩welcome

下場出得施華啦屌，人地艾簡達拿先到埗唔夠三日先落場

KAI:拜仁電話號碼？

咁0分去到50分都係進步既

Workrate

心痛佢成唔到材
但佢打強隊真係唔掂

而家最怕timo傷膊頭
雖然話就話我車有神醫，但係個個都玻璃造咁，請個德國籍fitness coach仲好啦

Zouma算係咁

好想屌撚死朗狗

理性討論

其實天神88分鐘好波都冇用 佢咁樣場場派球勁既膠 真係好難留佢 中堅要穩定性 佢真係比唔到

朗狗好多球Werner跑唔俾波屌咩

kepa同比人紅個個分數一樣 都係5.1分 仲話好左 我拜託大家去驗眼

輸兩球算係咁 今場mm zouma timo 都叫踢得好
希望keep住等齊腳有進步

天神做第4中堅，迪加走

好多白卡佬話要換豬蛇入黎

巴仔.gif

朗狗踢四後係真廢人

拜仁點會買條垃圾。

紅咗之後個樣

kepa 踢得幾好
你要玩後場build up龍門用波 個下派膠就總會發生 ailson都試過幾次

天神都話有機會搏下甩到
kepa實無人要啦 場場出醜 又試過拒換 仲有5年約

好你老母含家鏟咩 你攬住條垃圾一齊落地獄啦

條防線一壓前少少就已經比人一個長傳打到失左位
好明白撚sir點解咁保守

有咩咁難明
MM狀態明顯好好多
仲有MM都交到進攻威脅

無錯，哩場Timo射失左都無壓力，預左輸

干地：未一9樣

佢不嬲都係左腳回比中堅就算
然後自己走上去

第二球其實文尼好撚勤力

換佐仔擺kai打10號仲好
今場佐除左球12碼唔入
d俾波都好麻麻
留kai博一博仲好

今場接傳中+角波多過上季加埋
不過都係躝

一做四大之首
下場就出事

想認真討論下戰術問題
林8成日叫龍門開短係後場慢慢猜上去
但其實利壓到咁上 前有werner
點解唔斬上去空位
好多次都係斬上去先有攻勢

我覺得今場討論空間得前44分鐘

Chilly

Mendy rice黎未

打少過輸波都繼續睇先係真車迷

好你老母

派膠好難高分
但事實係佢今場高波殺晒

明明打左一場半好波
自己都咁唔爭氣犯呢d低級錯誤
加埋佢d心態爆炸都係註定上唔到大枱

佢2佬咋

KEPA 就算啦，屌左好多次，突然好左少少又派膠，等mendy 黎打救算
天神學左幾年師都未出班，大戰先黎派膠，睇黎會做3rd/4th cb
佐仔射失pen 冇咩好講，不過有下跣親幾柒，唔岩踢就係唔岩踢
alonso 資質有限，踢後備還可以
RJ 傳波企位有待改善
kante 其實開始有啲雞肋咁，唔用又哂，用左係掃到波，但下下傳唔到出黎，一味望地下

Kai上半場幾下比波都好對板
係控波柒啲姐

一早講咗朗打4後等如垃圾

Real

我都認同換走Kai，打反擊出猛係好啲

斬上去送俾vvd

睇完今場，我覺得full team真係完全唔撚怕，有番D希望

RJ同佢都係用波廢到仆街

佢都交唔到嫁啦

其實個球點會望唔到文尼衝緊過黎

佢傳之前唔會望？

干爹：343先係王道

kante防守100分 比波0分

極端d講，除咗兩下派膠之外唔覺得今場有咩問題

因為空波 要控 要制正 travel時間耐
到球員控好個波 冇人都變左有人拍到

豬狗咁撚慢 畀人猜到波皮都hi唔到

有西咩迷M狗

屌無老母 班仆街傷完未呀 成隊換啦

蘇好多時走失位喎大佬

輸好多呀

下下dup低個頭踢波佢撚睇到咩

Kepa冇得救架啦，只係出佢會好過卡巴

真級數伊家野無就無女人就好似連迪懦夫咁實力見曬頂
一場好波下場一定柒返
希望過左今場撚狗的起心肝丟掉所有對女人嘅幻想

佢玩撚完家啦，上次對巴塞後衰到依家

打法賓奴果邊

隻右腳閪撚到

每次都係注目賽事爆炸
冇架啦
自己申請去德甲啦

咁多信心危機
不如搵個心理醫生睇睇佢
我怕踢多兩年成隊精神病

Work rate高 夾慣夾熟
打少過係理應換走前場多過中場
同埋就算換中場都係佐先過mm架啦

講完 冇紅牌嘅話 我又唔覺輸硬

觀眾席四子

你呢啲叫眾人皆醉你獨醒

呢條垃圾信心危機咗幾季
干2對疤獌連環自爆

上季後期d 位置感好差喎成日輕出，係夠快

中堅位不嬲風火輪

Kepa派呢個膠好多龍都犯過
鄭兆聰都話你要龍門用波就有呢個風險
唔可以因為咁就判佢死刑
事實佢一向嗰啲缺點今場明顯改善咗

我估撚寧願搏佐高猜出嚟好過長波俾vvd頂哂落嚟

週中 carabao cup vs Barnsley

Pulisic tammy odoi
Kai
Cheek barkey
Chilwell silva tomori azp
Mendy

Please 俾啲正選熱下身 有態嘅就換走留翻聯賽出

冇錯 搵佢好正路 不過我覺得換佐仲好

收啦干狗

係 都係果啲野MM打翼之類

但用左毒高佐 真係自動波到sarriball

RJ禁區內補位真係好撚垃圾
唔係第一次MARK漏人

下場羅湖佬出到未呀屌

用呢個就unpin la diu
琴晚同今晚都係不斷轉黎轉去

Kepa 掛佢牌啦........傻架條撚樣
天神就算啦，撞著開季其他人未fit，之後應該見佢唔到

佢有信心傳到出嚟

個問題就係咩都差d差d
之後輸波

Ab 都犯過啦 咪又係世一龍

我都認同

朗狗真係要換
打少個要佢孭飛one be one 輸晒
今場左路完全不設防
輸第一球連速度唔快既費明奴都爆到佢出波睇到眼火爆
屌佢屌到無氣

呢兩場聯賽咁樣樣 兩個新兵唔好洩氣

因為好多假膠

佢拍走咗好撚多波啵今場

係，其實個別球員弱點太明顯，一係轉陣式就佢，一係就踢433唔洗點練但弱點依舊(佐 1on1 防守差，kante 唔識傳出去，alonso 慢得滯，中堅短路)

根本依家冇得唔出kepa
唔通真係諗住用卡巴叔咩

今場已經踢得好過上場好多

Rj都係

講真買timo同kai都係想學痢咁放高波 但係成隊中場冇人可以好似軒達巨咁比到啲靚長傳 可能椰狗返黎會好少少

睇波又得罪你

好想睇

不嬲都係咁 大部份淨係大賽love post先出現
周末得閒球迷 馬後炮球評家 印象中大師

問題係其他隊友已經唔會再信佢

其實點解佢唔使隔離，之前kai 又話要借踢國家隊過橋先唔使隔離

佐高簡，三件不射男 踼sarri波，比世三carry完後猜仲有少少用。

踼iq150 戰術, 用大袋 巴仔 獨食起碼有攻門睇

係好多龍犯過，不過係個就死刑既龍身上發生就罪加一等啦

但Kai fullteam 係咪會踢返中場架

唔明點解唔man mark文尼同沙拿，
根本應該搵條友係長期跟撚實佢地

第一球我覺得佢責任好撚大

法賓奴今場勁撚過vvd啦

死纜kepa個啲咩心態 又做領隊7到而家 係咪仲要繼續盲撐

諗起eto’o

天神賣返過德甲應該有幾隊爭

人哋利收撚晒薑啦下半場2比0之後
唔係嘅話早就456

kante有幾次都係截到波就dup低頭跑
miss左個向前傳嘅timing
之後再夾硬傳
一係offside 一係被人遮線

同上季比佢係打得好咗，醒乜撚嘢

如果唔係沙蛇既控傳遺產
今日都會係閪波

今場頭44分鐘好有sarriball影子
成個基礎係曬到

右中場

差把握力 其他算係咁

kepa 我屌你老母

雲拿上半場都哂左兩次機會 好心佢咪扭咁多

會長教到野
不過用波變埋會長級

kepa真係好大進步喎
除左果下比失
之前屌佢唔撲 唔殺高波 今場做哂
高波接到既接 接唔到既手鎚都有

上半場出迎果球係m朗懶鳩收步姐

打10個輸利兩球算係咁,而且叫有球12m chance
今場真係輸個別失誤同女人俾疤逼和果場一樣

球球回後

計埋前科真係炆水

成套除咗毒毒有邊個man mark到佢哋

難啲

個個前鋒都會咁迫埋架啦

唔好唔記得我地傷咗4個正選 今場算係咁

第一球朗狗都有責任，成日俾人一個one two就輕易打穿，佢同艾馬狗遲早都要躝哂

感動既係，今場冇見到獎勵足球

長遠都係要黑猩猩得閒好似上場咁失一球垃圾波
前面幾勁都無用

咪買左捷狗

佢成日拎到波 企係度等人埋嚟

宮ching準備上水屌鳩朗狗

德國唔駛
法國入境要

上半場尾下半場頭崩盤都好sarriball

又唔好講到收疆係放我地一馬咁 佢地臨尾都谷左段

而家啲賽程咁密 下下allin一場咩 做到收放自如先係好球隊

你忘記咗佢本身已經喺blacklist入面

你係其他隊友？
天神成日咁柒係咪又無人信

有下快攻佢喺禁區，啲人未拍到嚟，隔離占士上埋嚟overlap，佢同我拉返出禁區三十碼外

佢唔踢Ziyech 擺邊

Werner好波唔再講
Mount夠勤力抵讚👍🏻👍🏻
Kai雖然無咩波掂 但係有幾球攻勢做得唔好 期待佢進步💪🏻💪🏻

中場佐高簡都踢出身價 只是運氣不佳
甸臣稍欠經驗 但係停完三場一定會come back with stronger 🤟🏻🤟🏻

Kepa今場明顯踢得比上季好👍🏻
有自信係好事 只係今次冇運💪🏻💪🏻
我對今季車路士充滿希望👍🏻👍🏻👍🏻👍🏻

係 打中堅穩過我地成隊

條傻鳩love post 係咁搵位想釣魚
真係當人弱智

kai傳波係有料 停到波落黎
同werner都做到下配合

師兄， Mendy 要隔離14日

純粹想講呢下派膠個別去睇唔係咩大事
不過算啦橫掂之後一定係睇Mendy

其實進步明顯 唔知頭套係咪幫到手
但打大賽犯呢個錯
其他人唔會睇到佢改善咗嘅嘢

屌牙=.=

不如話你盲反

今場其實唔錯
係天神個紅同kepa個派膠kill左game
睇下mendy同silva出番有冇用

kai 防守雪糕筒咁又唔撞得又冇氣

踢小個要每人跑多2步點都要個守得好d 架啦

果球應該睇唔到RJ

三個中場都冇入球能力其實好大獲，俾唔夠壓力對面

大家振作啲！

今場我反而見到希望！！！

訓了
覺得好唔抵
明明有機會踢場好睇既波

今場沙拿都收哂皮

Mendy嚟到仲柒過Kepa就好笑

45-60分鐘

希望mendy唔洗隔離

捷加美隊 幾時先出得

是但啦 都買左籠

睇黎之後都係施華拍蘇馬

法賓奴今場
企定定截晒啲波

係呀 我盲反 今場0失誤 全部撲晒

出自邊位大師手筆？

我都覺得佢有改善 不過之前鷹講到撚狗咁憎佢
真係好難會再用佢

天神咪撚come back
中堅睇silva拍zouma唔好？

咁隻黑人龍又要等

樂觀啲睇1場搵哂所有問題點
唔洗1場1場交學費

一反常態

輸波嘅火清正常番

其實爆落去窄位射
好過單挑法賓奴
唔知係咪緊張
太急想表演

睇頭幾句已經

法國入境點會唔駛隔離

佐真奴可以坐返落後備
唔見得佢比波好穩陣
連最擅長既野都做得唔出色

有睇開車仔都會知。四大中堅同佢擺明不和，林伯上季寧願出卡巴叔都唔出佢都知咩事啦。

James其實成日mark人走甩 都唔係第一次

Elite sports bubble

龍門教練以死謝罪

14日呀屌

又要勞煩

天神真係要收皮，佢16,7歲開始睇佢
一開始打青年軍一個撐起後防
對佢有希望，之後外借德甲打得好
返嚟都打得幾穩，對疤狗柒咗一次就開始唔穩定
最後就柒到而家
搵對德撚要咗佢，畀佢做德甲鐵衛算

甸臣稍欠經驗 咁幾時先夠 交左好多學費啦喎

反煙：咪又係世三carry

比唔到長傳

但如果佢要俾佐就應該first touch俾啦
佢要停波就唔該大腳

捷狗無得出 azp點衰都好過朗啦

沙蛇既控傳foundation + 呢家人腳
真係幾好J

好想睇full team了

認真講今場真係見到撚狗仲有d希望

應該半場係換佐
換kai 預咗冇得攻

下年重點要買Sancho唔係Rice
有乜可能可以俾隊波可以長期有個中場客串打翼
美國狗幾撚勁都係上唔到top3
少傷嘅球員先係靠得住
撚狗上季咁迷安我諗其中一個原因就係咁

車區 正能量師

Zouma 同 TSilva
而家喺三大中堅

火清有冇醫生介紹下？

啱呀

中堅 無論係天神定蘇馬
我確信只要拍住Silva
應該有正常發揮

2隻翼下場都可能出唔到

下場 taigo 拍 zouma

德甲d對手真係會比佢呃到 單刀起腳 但英超完全唔同

係 佢冇穩定性比到隊波
就算89分鐘好波都冇用

天神 魯狗真心可以out

上半場有球timo硬爆好過插花，佢係知自己速度>>>>>腳法，呢球真係睇唔明

正能量！好波！

佢係傳失自己落足喺老遠力追返

其實點解要出佐 搞到焗住推kante上去攻

好似以前皇馬搵pepe man mark 美欺咁？

今場會輸都預咗，冇哂兩翼反擊，
痢狗後防只要唔係亂咁企位，
根本夠哂時間應付到車嘅反擊

老老實實今場佢接幾球高波/角球係穩左
不過果球派膠好影響觀感

大戰佢係有啲諗頭

咁講，唔計天神嗰句同啲正能量用語，段嘢都算講得啱嘅

華錫先係中場真核

唔講以為利中場三個好撚入得
場均一球

椰子都抵屌行步路都傷個幾月

今場明顯定番好多
係輸比文尼條老波骨姐
繼續支持👍🏻👍🏻

下年買山曹我fine

個換人遲撚到
呢下我屌到化

有Silva指住
條後防企位應該會好d

球紅牌就係中堅企錯位

Happy仔穩左好多，起碼冇膠派

真係有希望
1場搵哂所有問題 唔洗1場1場交學費

咪撚好似fb白卡佬咁做球員讀心師啦唔該
你唔撚比佢地傾完和好咩
佢係柒但成日講到全世界杯鳩kepa
如果係咁佢就唔會打正選啦

一係就叫甸臣操大隻D啦，睇見佢個身形就唔開胃。

除左豬蛇你地仲有咩人可以喺前場hold到波

Messi C7 Hazard都全勤到

中堅冇穩定性就bye得

有冇人都想Kepa快撚d全家斷腳死 全家比狗屌 派撚完膠都chok乜撚樣

咁美隊點算

今場有無lampardball套form睇吓

天神紅個球
防守打到咁high line
你擺silve都唔夠mane快
反而同意鄭兆聰講
中場無人俾Henderson 出個長傳都好大責任

原本我都覺得天神穩咗

呢個算啦
見到後備果班都唔覺得有用
不過如果full team 我都幾期待

所有一線龍都柒過呢啲 打短傳預咗

擺佢做box to box真係搞撚笑
Box to last 30 yards 就差唔多

靠kante做transition真係唔係辦法
練好啲transition play
簡單一腳畀佐狗放長
或者畀mm/kai/華碩帶上去好過啦

我覺得撚狗明明唔多鍾意佐種踢法都出佢，係因為佢知道暫時人腳有限，未練到佢想要既迫搶，惟有踢住啲一路踢開既波，再輔以教練團video analysis 針對性部署，情況同FA cup azp 一樣，明知速度輸蝕，惟有賽前練多兩練(撚狗賽後講左賽前訓練過好多次點樣防auba)

我地未就係呢個原因買kai

Timing

呢到好多人迷kepa 你走先

一輸波啲白卡佬又出哂黎

祝你全家含家剷先啦仆街

走甩文尼唔係問題
但係走甩完明知var實睇到嘅情況下做實紅嘅犯規證明級數真係未到

Sancho要同隔離獌搶
想下好啦

鬥錢多真係玩唔贏獌，Rice買黎補個CB位算偷笑

要買人不如買個軍醫同訓練員啦
以前干地咪又係夏安柏三隻翼，仲要軍訓式都冇事

呢家練個波都可以傷幾件，你買20隻翼都冇用啦

433正常應該有個box to box既跑狗中場係度可以入zip拉散對面，退一萬步都起碼要有個遠射能力既逼對面企出啲，其實利記今場防守好輕鬆，企係禁區頂已經閘哂啲波

條撚頭場場都係獨撚食亂嚟架啦，
今場雲狗回得好多去幫朗

yes，至少唔再玩獎勵足球先，今場佢真係有戰術部署嘅，係比天神打亂左個部署之嘛

條傻仔視野太撚差
不過都可能對kepa冇信心先攬落去

希望為車區帶番多d正能量
林伯加油

今場打少個女人，仲要讓左4件正選，ziyech, silva, chiwell, pulisic屌你老母

起碼叫勇戰受傷

你先

整係解迫搶同轉守為攻
佢係成個中場做得最好果個

豬正前 雲打翼 kai仔落攻中
會唔會係依家傷哂翼既最好排陣
拎兩個cam 打翼真係搞唔掂....

反而文尼呢球放狗 斯華係到唔知佢會點處理

我硬係覺得kepa企得唔夠出 正路中堅壓左上去 龍門點都要企到大禁區頂做sweeper

有冇理由果球kepa咁耐都未到

算啦 天神果球唔會太怪佢
如果佢唔foul都好大機會輸一粒
睇你點睇
不過天神係衰在穩定性差d

屌
我地車路士季季都要柒一獲先識醒架啦

干一 被阿仙奴大炒三球
上季 被曼聯炒四球

依家輸兩球咋

希望聽朝車區恢復正常 白卡佬麻煩早啲休息

講得幾好 有咩問題

so far有邊個教練唔迷安

上半場佢同高係後半場傳唔到上去靠佢2個做返上黎

佢都有長傳分邊

其實中場踢得唔差但踢小個又派膠就冇計

利都係靠2翼2閘唔覺中場有輸到

你左右2邊閘比人任爆點睇問題仲大啦

Full team到嘅賽事有冇3分2？
你踢到識飛但下下miss一個月有撚用

火清好正能量

做下後備中堅冇壞

稍為比空間文尼就實比佢走得穿

you first

有心操就一年都搞得掂啦
不過大隻同經驗冇關係

啱呀，今季拎硬英超

全部都未撚見過 今晚9up完 聽朝車區就會唔見左一批人

攻鬼咩對利踢小個都係搏守和

仲留kai 就真係小個人守

對上一次佐高簡入波係幾時

斯華睇落都係會被放

你好想有人同你互含屌kepa咩
等下個live po囉

我當Full team真係踢到識飛，同一個陣踢五十場？

happy 係好左但強隊唔可以用呢類中堅啦

轉守為攻kovacic 做得好過佐仔好多

半場都未完
龍門又出左黎
呢球輸一粒點計都抵過紅喇

痴撚線 Kepa係你老襯？睇死你如果識佢真人一定叫你女友同老母服侍佢 踢得差唔撚屌得？第2球有邊個英超龍會咁做呀 on9仔

正常龍都係高波要殺哂啦
大佬70M你唔係expect佢高波都接唔實下話
唔好成日用啲普通到唔普通嘅嘢去justify一啲又廢態度又唔好嘅人留低
車區就快當自己護級球隊
啲人稍為踢到下波就吹奏

除左美國狗
其他人個傷患底唔算太差
就算無美國狗既full team
應該都幾好睇

施華打拜都跟到個速率
唔覺佢會比人放狗撚

除咗p牌果幾個好多上得多過你啦
你話love post就多生面口姐

發展不似預期
如果早兩季有領袖級中堅帶住應該會好好多

睇吓醫生好喎

我估佢會係hendrson放個波前就foul左佢

林狗玩少啲護旗足球同獎勵足球就好

25m 買唔買到英冠尼馬 冇翼點踢

宜家淨係想知道mendy簽咗未 幾時可以宣佈

有冇人對tmr改觀

但係巴黎果場打防反 冇high press

一輸波自閉車迷就出曬黎
上次鷹鷹d done deal news 成三百幾個
就知車區幾疊馬

計埋蔣雅文 半隊正選未出

美隊未好番je

唔講其他
會長都試過送禮比我地啦
會長都係d英超九流龍之流

Frank Lampard says he was disappointed with the defeat, but happier in 'many ways' than Brighton win.

撚狗想要個種/ 拜仁既迫搶都要打 high line stay compact ，中堅一見形勢唔岩要識得殺出黎標波，睇得出撚狗係一直想試呢種踢法
拜仁對PSG 都試過差啲失波，呢啲係講中堅級數同埋專注力

艾利臣衰過唔只一次啦

45分鐘前個部署真心好

屌 full team未呀

其實唔係天神紅係有得踢

個個都結果論就冇計

Lampard on Kepa to BBC Sport: "[It was a] big mistake. Clear mistake and when you reflect on the half without the mistake and the penalty we draw the game 1-1. I’m actually happier in many ways than I was after Brighton on Monday." #CFC #CHELIV

賭撚姐下話

3場之後你對佢又會改觀架啦

毒撚雖然防守幾好
不過守轉攻能力真係好差
唔講直線 普通連結都有機失

反而華石進步左好多
守轉攻能力強左
佢做到中間個連結就得
入波可以交返比前面

之後應該買個新防中加華石打btob
毒撚真係要慢慢退落嚟
佐仔就冇上年爆頭之後咁勁
林8又唔中意佢 就算了

Kai打假9定10號位要睇多陣
因為呢兩場都冇乜表現

mm打翼真係少突破
同埋佢技術細緻度唔係話好好
佢打8號位同華石輪換打下慢慢上位會好啲
以佢嘅態度同埋球會既重視
其實青訓黎講佢最有機成材

前面雲拿ca椰子都係意識好好既球員
出返進攻唔成問題

後防係實力問題
等新買既球員出黎應該有好轉

佢廢極都唔洗比你咒全家斷腳同比狗屌
你條仆街把口咁毒就真係要

成日唔望人

已經傻撚咗

冇美國狗就睇袋狗/MM

淨係椰狗+添狗 已經係一套戰術

韋拿老母啲後上差啲入左粒，我地有冇?

成隊車得佢可以好似班痢狗咁，
幾個夾住都走得穿出嚟，
換撚走佢點對付對面迫搶

條友上季打利撚都上曬身咁, 之後都係碌柒

但起碼唔會咁衝動成個瞓落去掛

怪佢都係怪點解唔輸一球要輸一個
其實呢球佢都算跟得好貼
文尼一起動，軒達臣就畀落佢
文尼又快

pulisic werner ziyech
kovacic kante kai

要睇到呢個中前場既表現先知車今季行到幾遠

老實講天神今場其實唔差 仲有下仲護空門 係嗰下無啦啦忽撚咗

天神紅果球 硬要講 我真係覺得keeper企得未夠出

Foul果個位係禁區頂 個波的左幾下 有乜理由sweeper keeper未到

佐仔唔係無用 但佢功能太單一
一出佢就有好多副作用 佢長傳又未到勁既lv 變相有啲雞肋

都係嗰句，咁鍾意咒自己唔鍾意嘅球員，啲口孽咪繼續報喺其他球員度

記得打般茅之前成日問點解唔用佢
一出完就再無見過佢

係 不過買到mendy 睇下到時點

邊撚度有吹奏
個個都話佢係好咗而唔係好

D反擊有幾下幾到肉

係雲狗原來finishing 勁廢

我想知odoi係咪真係咁廢 已經無咩翼用架啦

其實佢地係互含
高佐兩個人係可以兩腳波就破成片逼搶

高一個唔會咁易做到，但如果full team既話就要睇下有冇第二個人可以做到，ex.Kai

都起碼3個禮拜後嘅事
下週對班士利/閪布朗 都唔預咁快
跟住就國際賽 又可以睇d正選比人用到盡
無人傷都偷笑

今場唔計膠 正正常常

有生之年都唔知見唔見到佢地同場踢

上場

要等到最少十月

呢d 迫搶要整體成隊一齊迫

一個唔迫冇跟到就有空位所以要好夾d 走位先踢到

同車迷睇法一樣
你望吓上場完場個post就明

真係好撚睇多傷嘅球員唔順眼
MM同安狗唔係最好波但咁受領隊重用係有原因

無得咁講
如果輸一球
佢都係最罪人

終於有人講到，我屌足佢全場
次次拎波一係時間停頓，一係傳後，又唔走位，廢到仆街

the happy one

今場啲用用波已經好過上季 有返第一季嘅6,7成

同復仇者一樣
十年先一套大集合

佢跟得夠貼嘅話，文尼起動頭兩秒已經阻到，
或者唔會起動到添，依家輸成幾個位咁foul

有競爭就一定，但至少我會期望係真係競爭，而唔係其中一方全方位虐殺

我驚成季都見唔到
班友玻璃到
特別係ca

泰狗決賽冇俾人放係冇推太上
之後輸一球要攻佢都要硬食犯規唔俾人放狗

講真上半場佐高逗根本冇咩問題，後尾打少個邊有得講

大家賽前屌撚狗屌到咁勁
我以為大家實屌爆佢

點知咁正能量
好感動

有潛力，但係要浸下先

吓 我覺得你用Thiago Silva搭Zouma
應該穩陣PSG用Kimbempe 搭Silva

就咁睇伊場asus基本上一定要出之後j5/ k7 + kai/mm

即係70M 撲救率最但既派膠龍就唔撚屌得？Ederson 都派過一次半次 但比你揀會揀邊個呀懵撚
Kepa真係廢人 但有咁多護主犬
見到主人比人鬧嬲呀？

搵黑鳩踢呢d build up分分鐘場場派幾次

推 有冇人睇到kepa企左係咩位

朗狗條友傳球能力跟本below average
所以先買chilwell

真，上場係-6贏，今場係輸on9

拿講真上季停賽之後一排冇入黎
係8月左右先入番車區

但真係有唔少人兄係我呢個幾月冇見過，一輸波就爆出黎

我就真係未見過你

呢d邊緣人 係班正選傷哂先焗出
所以屌都廢事 哂氣啦

想提下佢都冇機會
下場比到10號位佢打未

證明車迷唔係Glory hunter

啱呀，同意

迪閪斯
簡迪

佐狗其實有價好賣
雞肋

今場點差都踢得好過上場 係衰結果無分落袋啫

華碩啲帶波衝出重圍就係好正

個球zouma都差
正常呢d波可以兩個中堅閂閘
至少佢返後天神唔會變last guard
你睇痢狗
Vvd都會走去幫法賓奴防守
個球紅牌兩個中堅好似各有各踢咁

又係睇得出有意識但未適應得晒

呢個真，肯定冇機會full team，場場都要玩讓主力

廢未講廢囉 咒鳩又死全家
係唔係痴撚線呀都憨鳩鳩

條友做乜咁躁底
好似Kepa殺咗你全家咁

討論Kepa意義不大
反正Mendy嚟就佢都係躝落後備㗎啦

咁多個領隊都會用安做正選右翼你就知咩事，係呢到d人成日反安

再係咁只會越打越冇信心
寧願撚狗放佢喺後備先

Kai 打翼完全無作用 佢自己都踢到唔知做咩好

買到rice就好

我覺得佢今場勁過thiago

冇人要想放都冇得放

唔好打稻草人
我邊句話kepa好
你自己講
第2球有邊個英超龍會咁做呀
我就話比你聽大把用波龍都柒過

高都要有人同佢夾，有一球高同佐配合之後佐傳去左邊朗就空晒

你出高唔出左效果差好遠

橫掂都最後幾場 咪算數 希望打好啲賣到50m

根本左閘位先係最大問題

M朗冇速度冇身位冇頭槌冇全中無防守
淨得一招Freekick，得352有用，上唔到大枱

朗狗算啦，不如屌chilwell 點解出唔到

Damage control
PR野啱普通人聽

識擺Havertz打十號未

袋狗難堪大用

朗除咗射術罰球其他都差
傳中得啖笑

上場真係屌左60分鐘，後30分鐘先叫正常

美隊嗰陣都係後備打起

=Morata

啲控波仲係好差
但起碼跑動多返少少
不過仲同身價有相當大既距離

假膠扮白卡佬講嘢無point, 想搵人同佢互屌

講就易，有幾多個可以同文尼同時間起動阻到
同埋佢都冇輸幾個身位咁誇張
你打得高位就預咗點都會有呢啲波

如果係咁更加要個會衝出嚟既龍 娜娜

其實high press 龍門位都要推出啲
Kepa果球睇返真係企得太深

最怕新球員係咁

啲po推得咁快 追都追唔切

成日拎以件打意甲都係廢嘅出黎講

但你又咒9我 有撚病？
難得今年落足重本擴軍
開季就衰係條撚樣到 唔屌得？

on9，佢都值50m嘅話就唔撚洗買個20m個黑鳩頂佢啦

又唔好咁講 林伯應該仲係試緊位冇理由咁貴做後備

其實上半場係打得好過打白禮頓
可能因為今場係華碩唔係切
差好遠

其實車衰咗果兩位罪人身上姐
唔洗講到世界末日咁
再加上佩同薛出唔到
如果佢兩個出到，巳經爆撚死利條防線
不過都係要換撚咗個最貴龍門先
作為利迷每次對車佢都輸d濕尻波俾我哋都真係cls
絕對理解車迷心情會點，明明都仲同對方互片咁dllm就俾佢爆9自己一鑊蝕咗度氣

支持賣朗留艾馬狗
艾馬狗起碼出波同速度好過朗

thiago 眼神贏哂

好快就J佢勤力回防又乜又柒
呢兩場事實打得好差

少啲獎勵足球同護旗足球 可以反少陣林狗了

佢同timo asus幾下one two唔差wo
雲拿球反擊就佢三個策動
又比左球mm再比毒毒

明顯呢兩場都要翼位返離抖住2隻閘啦
出大袋比人爆多兩錢重咩

比啲希望得唔得 西班牙國籍 又咁靚仔

第1場擺佢踢邊
第2場要佢踢假9
佢踢假9重要比成堆防中底夾
踢得唔算差啦

見到d 人話咩點解換走kai

屌撚唔撚識波

明顯未適應當打fifa 好似以前皇馬6條A 就贏波咩

屌緊你咒自己隊人斷腳死全家好撚on9呀柒頭
邊有人話kepa好勁值得正選呀

half team啫 唔使咁哭喪嘅

其實只係女人一柒搞出來啫
根本上半場打得好好

但佢德甲好似都會打下右邊

艾馬神柒左幾次喇喎ching訓左？

今場正選，唯一可以變動係出咸/基佬 換Kai
不過我估林伯想比Kai 試下大賽

出大袋會好過出猛

打翼打假9 撚伯當佢萬能替工咁

撚狗死出佢盞害死佢

痢狗條骨冇咩點大傷過一路夾左幾年，美國狗譚狗簡迪傷多左好難夾

廢還廢
話佢成日派膠就盲反
撲救率低一回事
Error lead to goal kepa係數一數二少
派一次就屌佢成日派膠失波又唔應該

無論點都好 請支持我繼續反切

認真討論 有冇機會成季都出唔到10場full team

直頭唔係比賽狀態咁款

下半場朗狗零防守
俾人話過就過
反而james今場防守算交到貨

林狗其實有無用

g持 車區唯一唔會內戰嘅嘢

佢隻眼好鬼死似水貨

美國仔同c爺應該輪流傷

今場kepa算係好咗 係派膠果球處理得唔好
但Christy真係唔抵幫 俾咗好多次機會都唔成才

今場明顯好左好多
上半場都開始做到配合

車迷最多屌自己球員躝，第一次見車迷咒自己球員斷腳

先第二場 點屌佢廢其實都冇人話你
但屌到自己球員斷手斷腳就點都有問題啦
宜家有人阻你屌佢廢?但連自己球員都要斷手斷腳
不如唔好睇波啦

Kai啲眼神好迷失咁
暫時對佢好有保留

軒達神嗰球完全空哂比佢放
仲要短手 比人笠死都有份

睇唔明上半場kante 係右路mm 傳比佢空晒佢又唔射，又唔比rj 落底出，轉身出禁區回後

4後作用上點都艾馬狗先過朗啦，雖則兩個啲防守都閪

後備位啫

學界龍都好過kepa

特別係朗狗，下下都要翼同防中幫佢逗，CLS

但第一球就係輸佢冇望人

認真嘅 Mendy腳法有冇Kepa咁樣先
如果唔係都唔知後場點蹉上去

大家早d抖 聽日仲要返工俾人恥笑㗎

但朗打翼衞好勁方便變陣

風水問題
高普係多蒙特操到啲人傷哂

安狗俾人咒左幾年喇

上次都有p牌咒切斷腳都俾ching屌到仆街

一日未擺好Kai子個位唔使旨意fullteam

見親mm打翼就好頭痛

Lampard on Kepa: "It is a clear mistake that cost us, then we have a penalty that we could score. He has to keep working, he has support around him." #CFC #CHELIV

無
美隊傷好 到時毒撚就會唔知咩事傷一兩個月

咁都已經買左人 唔係冇買呀 到時出左睇埋效果點先啦
我覺得只係小問題

Kepa今場有咩腳法咁把炮

邊忽似

仲有個剷青頭

出得mm都係要佢幫手防守迫人/封位，啫喱上半場11打11都爆咗落底幾次，真係唔覺會好啲

你個10號仔多傷有撚辦法

你可能太耐冇睇
艾馬狗傷完冇好過
淨係識回後
防守唔見得俾朗好

朗狗d小兒麻痹睇到眼冤

個人覺得，kepa 係好左，有球蘇馬遮左佢視線都救到，但係傳失個球真係太過份；天神次次覺得佢表現好就會自爆，信唔過，中堅蘇馬搭施華無懸念，另外James 都唔係第一次走漏身後，不過打少個可能有影響；中場MM 值得正選，助攻助守，夠活力，仲射到下波，Kai 明顯係打配合果種，睇下遲D full team 會唔會夾得好D，華碩最大問題真係唔夠氣，次次70分鐘就要換，kante 防守無咩問題，但參與進攻跟唔上節奏；前鋒黎講華拿走位其實幾好，但最好有個人可以同佢follow up, 單對單好似唔係佢強項。今場又唔係真係好差，話曬未係full team，加上打少個，又龍門失誤，又射失12碼，依個combination 應該都唔會成日出現掛 同埋今屆捉禁區犯規同越位都好嚴，以前係禁區拍一拍都未必吹，華拿都好識博12碼

已經買撚咗捷狗啦

除咗259 邊可能屌自己球員又斷腳又死全家

腳法好到助攻文尼

簡單出返豬蛇
反正都係大腳斬上去

唔講都唔記得
惟有睇下隊醫/physio啲injury prevention 做成點

Lampard on whether we can think Chelsea are short of Liverpool: "I don't think you can ever make judgements on a game that is 10 vs XI for 45 mins, I was really pleased with the spirit and work ethic and the defensive side." #CFC #CHELIV

21歲 仲要第一次轉會
真係睇撚狗點扶植佢

文尼太快真係冇得怪，鬥哨點會夠佢黎

要怪就壓得太上後面冇人同前面一失咁易比人一下長傳冇人迫

班青訓比人咒得仲甘

對家左邊出波，對家右翼入禁區爭頂
占狗呢啲十球有九球都唔望人，俾人任頂

今場再一次證明簡作用有幾咁單一
好多次可以放落去俾雲拿跑都選擇回後
仲要幾次自己後半場失波

艾馬狗仲勞氣過朗

On L79
咁都講得出

仲同個狂燥症傻鳩嘈

屌 扮撚哂迪清高 係屌Kepa你班撚樣先扮哂正義啫 我屌著個你都憎既咪唔撚出聲囉 上線啦口德撚

259大把人祝佢分離式斷腳

香港關口都仲有人支持

輸到傻左
火清突然咁正能量搞到我地仲驚

咁後生 又隻身一人離鄉別井正常都會適應下
Timo就同魯frd同早一兩月到

比起上季 真係好咗 但都唔合格就真嘅

唔知點解突然諗起以前avb個打法

個球波望人都救唔到
球波出到咁靚arm arm 放正mane個位度
反而俾費明奴輕鬆爆過個條撚樣就真係罪人

覺得佢調動唔差 同切咁廢即刻後備都無都好決斷
但真係唔肯請多d人幫自己 同唔知做咩操到班人成日傷
暫時睇都幾難有咩好成績住

助攻文尼仲唔夠好

其實個個位都好前下，你當kepa neuer 咩

應該問下點解咁空同冇人迫咁易一失就過頭波

艾馬狗就算受傷前都係垃圾
仲衰撚過堅狗打閘

我反而有小小覺得天神係睇到kepa 出唔切而文尼一推就射
空門先用手抆
如果kepa 唔出我反而覺得天神唔會咁心急雙手抆

死痢狗 爆閘入黎引內戰

Lampard says we were solid in the first half even if we could have done more with the ball, and the red card changed the game.

最快都要10月先有Mendy，所以大家繼續睇Kepa 啦

上場踢右翼
今場踢假九

撚狗養人

Lampard says there were positives out of today, including Timo Werner's performance. He says we will see much more from the striker. On the performance as a whole, he stresses we mustn't draw too many conclusions from what he points out is only our second game. #CHELIV

朗狗不嬲都廢開

扮撚晒迪清高
做乜鳩 好撚尷尬

唯有等美隊+椰子 不過唔知仲要等到幾多ROUND先出得齊

問題係佢經常都係咁
高波永遠唔睇吓有咩人會同佢爭

除咗柒 佢放長傳畀閘好準

呢個真係抵斷 車對佢點都有恩

除咗嗰球派膠kepa係好咗嘅

干狗講到係有人操到嘔埋隔夜飯咁
都冇見有人練波練到傷

其實新手教練搵人幫自己手好合理姐

Lampard on Rudiger: "We have got five CBs at the club, and I can't have all three on the bench. That's how it is. I make decisions on training."

Goes onto praise Fikayo Tomori, adds 'we conceded too many goals last season.' #CFC #CHELIV

踢法都有唔同嘅
依家個利主要遮線
高普隊多真係成班埋去搶
個強度有分別

今日Kai 個位比豬sir打仲好

球波Henderson 大禁區頂放出黎
文尼同Christy 半場線開始跑

正常如果自己壓到上半場 keeper 點都要企到大禁區頂 張圖岩岩個波落地位 有咩理由kepa先跑到呢個位去sweep

條友注定上唔到大枱, 一場好波之後肯定大爆炸,唔值得再曬時間比佢

That's the first time Andreas Christensen has been sent off in his senior career and only the second penalty miss from Jorginho during a match (not shootout) in his career... #CFC #CHELIV

雞巴咁廢點會唔憎佢 講笑咩

你老豆老母就真係尷尬喇 生個智障出黎

迪加收得皮

車為左259連會長都賣走埋

個P祖連奴 應該似係痢狗黎 唔洗理佢

下場如果2隻翼出唔到 又要佢替工右翼

所以我只係話對佢有保留
但唔會夾硬搵嘢嚟讚佢

一下啫 事實係佢腳法係蹉到同長傳

撚狗先禮後兵棉裡藏針好勁，口講一套實際另一套
不過做教練係咁，有啲野收埋喺locker room 講咪算

祝25狗斷腳係車區共識黎

其實動作細啲會好啲 kepa出咗嚟 Christy要做嘅只係拖慢佢

上年開季幾場數據英超第一
應該回光返照

咁練乜鳩後場組織

cls 嘈kepa仲嘈得耐過場波犀利

算啦

而家後備龍係邊個
點都好個垃圾kepa先

Lampard has confirmed Caballero will start for #CFC against Barnsley on Wednesday night - but he had made that decision before the Liverpool defeat.

覺得要練下先

身位節奏都唔太得，比波唔差但防守迫搶都跟唔上節奏

一拎波都唔係好護得住一地一迫就甩

多謝美國狗啦
搞到要排無翼陣

今場傳波幾好

上半場11打11 55波
係天神一個人影響成場比賽

完

比返d口德啦 一陣比d車區風紀捉呀

唔係話打高位就唔准輸長波，
但係人地輸都係輸放兩邊嘅長波，
放撚到比佢走穿中間真係太核突

我無反錯人㗎喎
事實佢係難堪大用

Block咗佢啦，扮膠又唔好笑

收啦 痢狗

He says everyone makes mistakes in football and Kepa has to keep working hard to try and cut them out.

點止 換哂kepa 天神 m3 j5就差唔多
仲有以後咪俾j5主射12m

只能夠講今場明顯好過上場
上場連控腳波都唔掂

唔開心 難得踢得咁好頭半場

佢個態差到，有時基本傳控都唔多掂

唔係會變廢老下ma
宜家啲後生咁唔捱得

你都講得幾勉強

算鳩訴啦 迷kepa堆撚樣唔會睇到嫁

其實鏝都成日咁輸

你估個個都好似你條智障仔學上連登咁好笑咩

簡迪等下季睇下撚狗點決定啦，暫時都冇得郁住，zakaria/sourmare 兩個點都要搶一個返黎

佢就算Sweep都好少見佢行得再出啲

根本無勁過無論助攻同防守都係垃圾級

拉莫斯呢啲就會拉手拉一下就收
拖到半秒已經夠

咪撚再拎kepa引戰啦 傻鳩
你唔曬我都悶

都話唔關事，你Dogso Foul就直紅

女人同迪鳩兩個賣哂，留sarr, zouma, tomori俾silva教

clear mistake cost us又誇張左張紅牌差好多
人地入完2球好明顯放慢左
唔見得kepa無衰第2球之後會頂得住

事實打high press sweeper keeper要執到呢個位啲波

唔好再講啦 邊個講Kepa就比人圍

有乜好嘈
弱智都知道kepa無得救
佢屌教練就叻

得罪講句
上半場都唔多夠打
下半場猁狗入左兩粒放鬆左唔再俾力進攻姐
如果猁狗肉緊d應該456左

咁都有幾下二傳撞比timo爆既

推得好快
放棄追post

都正路啦

Kepa今場肯打手鎚已經J左

怪就怪冇人逼軒達臣，俾佢睇定放波

如果kepa唔係7000萬係青訓就完全唔同
鬼叫25古咁仆街

上半場有球禁區內出迎都出唔切啦

瞓覺算 聽朝起身班白卡佬就收檔

真係咁低要求

如果keep住打high press

Onana真心好高Mendy

一個夠膽唔聽教練話 拒絕換人既垃圾球員都有人迷 仲要做埋護主犬 好撚佩服 仲要扮哂有品德咁

又有利狗做臥底

睇返replay 有小小覺得女人果球短手都幾大責任

拖慢 唔駛foul

個球點都要出
朗狗喺一二邊食花生

唔係女人出手就好彩咪清到 唔好彩咪推過Kepa/Kepa DOGSO

屌咪臭係 如果唔係因為佢我地會洗70m買件垃圾返黎？
唔明點解仲有人話祝古圖冚家鏟好冇口德

無計 一隊波點會有2個一線龍（一個價錢一線）

果下岩岩攻完未回神就比佢放左球波
其實上半場都真係還可以嘅
timo好似都未上到態 有幾下可以直接射左先都要cup埋先射
好驚佢變王子

算啦已成定局
已經放棄屌朗狗同kepa

唔抆點拖一抆var 實睇到 所以無分別

呢個就係一路講緊撚伯一進攻就完全進攻，無諗到防防反
果球三個人係禁區前中後平排，搵一個係禁區頂接應已經阻到軒輕鬆長傳

文尼咁醒你有動作佢唔誇大

其實係要早d 跟貼d

人地斬得靚你係隔離都可以影響到佢

但rj 係人地頂個下先知咁緊係得個望字

個球佢責任唔大 但如果佢出得果斷d 有機會救到天神

其實上半場只係打得好在唔失波，但前場根本就唔覺有機會入到波，唔明點解一定要k7上去，前場打少個點入波

引戰班猁出番去啦
見都未撚見過你車區留言

唔識波係咁
歐洲聯賽撲救成功的最低龍門都有fans

點都要企到大禁區頂

呢個叫咩位

其實輸一球會抵過紅 不過情急冇得講

屌龍 不如諗吓點樣Kai子先可以打返佢最適合嘅位

其實係 文迪叫叫下同奧差唔多價

你個死gay佬肯走未

椰或Pulisic 出得返佢自自然然有得打返中場

仲要係中圈已經要拉
過half space拉已經太遲

個球佢唔出
沙拿就點玩都得
其實果球好尷尬
出唔出你都屌得

知佢引戰完全封鎖佢咪算 仲理佢做乜鳩

唔好咁啦叫人點回應

咁撚易咩，全速文尼話拖慢就拖慢
反而短手狗唔出，俾文尼控一控
天神反而可能「寒」得住，之後蘇狗就返到協防

捷狗唔出得，都無得怪撚狗
上半場我收貨

古圖馬迪狗都抵屌
馬迪去完獌又成日抽車水
踢又踢得陰濕加多賤格野

我見到撚狗對眼都好迷惘

直紅果球Kepa係企得唔夠出，
但係球波放到咁撚靚，比Kepa早左出嚟封，
我都唔覺得佢會封得死文尼

切都叫做曾經有啲嘢睇 條傻鳩真係

班廢人唔再傷咪得

根本前面三個都係頂住先

咁點解佢會sweep唔到

放kai打9號位都on9
明明佢俾killer pass 幾好但林伯擺佢同對方中堅鬥頂波
IQ150 d 思路平常人唔會理解

好記得上半場中段有一球猁一腳串哂我哋3個平排嘅中場入half space直接對住後防

Zouma肯一齊追未必食DOGSO

繼續屈我係假車猁啦屌你老母 屌柒Kepa有撚錯？乜撚野做冇口德？屌9 25圖，安個陣冇人咁講？如果上面班道德撚有講過既話祝埋你地死全家 仔女比人綁去做雞

都係 你小小動作佢都會瞓底
所以其實都係搏

馬迪做左狗之後有冇贏過盃
好想條友快d斷腳

係，你企啱位爭一爭已經差好遠

唔出我實屌，唯有叫佢出快啲囉

可能又係d老問題
天神叫kepa
kepa叫天神

岩岩先發現有班猁狗係到

佢企撚左係原位囉

好似伊清話齋kepa 企得咁後 其實唔應該出 專心諗點救單刀
你一出又唔到 後衛見到一推空龍一定心急 一抆就直紅

不嬲都撐onana

好似贏過霸氣盃

天神呢球無得推卸責任

因為文尼太快

呢球怪kepa都曬氣啦
個問題講緊天神明知失位仲去攬人太撚無腦
呢球失咗波都無人會屌得佢咁甘

你拉手佢瞓咪都係Foul
而家有VAR好難走甩

佢出起碼封到位拖到時間等人返黎幫手

如果唔出俾人輕鬆射入又會話點解唔出

我反而覺得kepa出會好啲
不過講乜都係理論 實際都係凍過水

天神做得好

但呢個角度個波都未斬
正路kepa到到個落點位喎

信心問題啦

其實佢又唔係失得多
我覺得文尼控完佢都返到位

又成日撩鳩車d球員
又同球證多嗲
又狼死
又扮抽筋dump波鐘
油王好人俾去佢死敵
打番車仲當車殺父仇人咁踢
想佢粉碎性骨折

如果kepa近小小 女人可能唔洗出手

慘

利申：唔係想屌kepa

呢對波會繼續進步的

佢都係差半步

文尼全速控返球波唔覺佢會控得好好
應該點都要修正

佢係柒同有責任
但呢球點都係天神on9申請紅牌最大責任
佢唔去攬最多都係屌kepa加失一粒
佢咁樣紅下半場直頭無得玩

其實天神可以攬到咁 都已經係到位架啦
我都覺唔需要攬到咁 可能真係經驗問題
但已經冇機會比佢再吸經驗

全晚最嬲係第2球kepa派膠

如果kick腳/撞一撞洗唔洗紅？
定都當單刀

同意

天神柒就柒 唔需要幫佢兜
就算kepa出得唔夠快輸一粒都好過直紅先

下場出得施華嘅話，佢可以收山

點都紅，除非起步嗰陣做有可能走得甩

如果你覺得真心想佢冚家鏟都冇問題嘅咁咪繼續

天神魯狗真心要out

Enough is enough

另外Zouma 朗肯幫手追 未必會DOGSO

我淨係知呢球係會長嘅話，就算係右腳都會照大腳界外球算 屌

太多如果啦 俾文尼去順就100%輸得 不過就算輸都好天神陪跑盡力就夠 唉

呢球點賴kepa

本身kepa 都有機會大腳清到，佢自己on9攬人紅點都係佢on9 啦

你話kepa 踢空氣清唔到就話佢姐

明明生涯最風光就係踢車嗰陣
依家個個車迷都想佢死
真係唔抵可能
學吓馬達好過啦

咁點解球証一開始黃牌？

可憐*

經驗問題 個腦袋唔係頂級就係咁
Fifa 80同85嘅分別 差少少 但好重要

天神嗰吓搞亂晒嬲啲
kepa我睇化咗真係想幫佢諗籍口
不過無得賴

個人覺得，要砌半年見full team成績先會理想

屌佢向後行

原來係退後再出
唔係原地企

同埋依家好睇唔慣撚伯個無鋒陣，
踢到前面零威脅咁樣，除咗叫佢地自己拎波去，
一啲組織都睇唔到

只係因為個陣未睇var姐

隻P.祖 係痢狗，唔好理佢

黑松露炒飯=P.祖連奴 #88143

直接完全封鎖就得

應該係睇錯咗kepa出得切嚟 變咗唔係單刀

條撚屌都交咗好多季學費

英超球證一向on9

其實cech 後期係阿都柒過好多次呢d波
玩得龍門猜短就係take risk 架啦

以為文尼同女人55波

睇人哋換人都真係收韁啦
最後人哋唔係特登谷
係車縮後姐

你用以前龍門個指標我又覺得唔太fair
以前禁區唔比玩短傳 而家球例戰術對龍門係有影響

我心諗以為唔拉可以黃就算

其實係進攻同防守企位迫搶個d 全部都要有form

個個都要跟足先會踢得好

好似拜一甩波成隊去迫根本人地就傳唔返個波出黎

唔完全係關1,2個人事

擺到明係教練問題 踢走佐狗 都唔知係度做乜春 俾返個位俾kante 等佢專心做破壞 擺到明唔係b2b料

另外兩個中場夠勁 搓到波 會唔會賴個防中過唔到人俾唔到靚直線

應該以為同kepa一齊夾
唔算單刀掛

慘

點撚樣都唔會夠文尼快
傳到咁近文尼

佢地係要怪埋kepa企得唔夠出嘛
都無得如果咁多 事實呢球就係輸丹麥狗on9

如果唔退就清到 但宜家咁睇個落點
可能同文尼55波都未頂

其實個球天神咩9都唔做就得

RJ 隔離得文尼一個佢完全係望波唔望人

認真makelele打b2b 你屌得仲犀利

會長對我地咪比過個波比法比

其實係 一出手冇得兜

放到咁靚，我係佢都唔會一開波就衝埋去，
可能全世界得紐亞會照衝

睇第一張文尼係未控定 天神干擾下佢
kepa 真係應該清到

諗野唔好咁偏啦 女人做得唔好同kepa可以做好啲冇衝突

短手狗唔出就係

好簡單 打少個，比人迫到埋身，仲猜乜9。會長係台上面睇到睇都突

奧娜娜

Live po 有人屌Kepa做乜出

第一反應應該係驚俾人笠，之後見個波唔夠力先出黎清

而家傾緊睇吓會唔會唔使隔離14日，隔離三日就OK

一開始就企中圈俾人笠入

呢球唔會怪Kepa 傳得咁靚

個波放正喺文尼前面 嗰陣天神仲好似有機會包到咁
個龍 點會夠文尼快 一挑起個波就放曬狗啦

完全同意
睇返人哋開波兩個中堅個企位就知係輸自己

一貫水準

Kai今日打返偽9好過踢翼好多啦，咁都叫無表現?

班人d名無個認得算數啦

咁嘅價錢你收貨？

宜家咁就點都輸9成 係搏下點解做大機會等佢射唔中龍嘅姐
依啲波一向都只係盡做

下星期飛機杯應該有施華同捷維爾

我都知佢可以做得好好多添
但成日如果論話咩佢企出d女人就可能唔出手有咩意思
事實就係點都唔應該攬落去而佢又真係攬咗

真 我地學緊馬嬲搶球果陣拜係封死哂傳球路線咁逼上去

所以咪話kepa 都幾大責任一係出曬一係唔出

撚係咩，你估個個莫拉達?

其實對住呢啲攝位咁撚勁嘅球員，
跟撚佢個人嚟封好過自己封位

人地夾左咁耐，未傳佢已經知落點係邊，波未到已經係企個位，就算唔退mark 唔實都輸左大半

牙朗真係唔夠班
控波太慢 踢閘位 一迫就甩
做唔到個波出黎 打唔到閘

如果天神唔犯規
我覺得文尼會快過短手狗到
之後炒埋一碟定點就估唔到了

視野同比波力水睇得出係有class
應該會越來越好

其實軒達臣個球點解傳得咁輕鬆

朗狗打左閘不嬲唔夠班

唔好比隻痢狗釣魚
就唔會咁大火氣啦
Kepa廢又唔係第一日知，買唔切龍冇計啦

KAI呢兩場唔合身價，但預左要交學費，佢仲後生過夏神黎車

Full team 打到主攻既話唔太擔心佢
係驚撚狗後場build up唔到

算啦 買左人架啦 等下啦

本身速度慢決定又唔好 好多時淨係回後

計個波落地嗰陣佢個位又冇乜問題，要天神唔foul再睇文尼攞唔攞到先有得講

天神係on9
但係短手嘅猶豫令到天神short 撚左

費明奴放落個位咁靚點mark
正如上半場kai個罰球都開得好靚只係無人係落點位頂一樣

Happy仔唔到位

而家個波彈左下地加速 文尼第一時間拎唔到
如果天神就咁挨住拉少少衫拖慢佢
就有可能清到唔失

都唔關事 女人點都係個腦短路架啦

算啦，拉衫文尼一定跌

個個話雲狗同Kai踢美超會被撞死，
睇今場打痢又唔覺佢地身位有咩問題，
迫對面仲迫得幾好，希緊嚟緊出返椰子同美隊會爆發

一定係天神責任最大架啦

其實成個轉會窗已經買晒呢場既弱點咁滯，只係睇幾時full team 到同撚狗點帶隊波

好驚timo會變王子type

俾軒達臣睇定黎傳 冇人迫

已經廢左好耐，佢只能踢翼衛入波

戥Kepa心痛
淪落到全世界會捉佢每一步有咩錯嚟屌
我唔係當事人都睇到覺得好攰
希望佢下季返到西甲

下場有聯賽杯睇吓

Full team夾下應該幾好睇既
問題係美同毒都成日傷
搞唔掂佢兩個傷病 full team幾勁都無用

咪覆隻死猁狗啦

未必 如果女人見到kepa 無出應該唔會巴西柔術

林伯有樣野睇得arm
佐仔要有價好賣見晒頂
最衰sarri俾蛆炒左無球會接貨

我都覺買人係好到位（除左龍門）

D人傷9哂冇計

下場大戰前有兩場中下遊，用果兩場再夾下囉
比Kai試下打正10號會點囉

點解咁多人老屈我地迷Kepa
明明只係話佢進步左

太多白卡佬金魚記憶

剩係睇workrate，速度同走位都冇可能會變王子啦

果球派膠失左，成場波已經玩完

狗竇都好少見隻利唔洗理佢

full team左幾場又有人傷過都嘥鳩氣
俾著埃及文明是但一個係多傷
出到齊三個嘅時候效果一定冇而家咁好

咁啱呢球利由守轉功中常反應唔切

冇計 個身價太貴啦
其實佢岩岩黎果季係還可以
但慢慢愈來愈柒唔知點解

美國狗次次連續踢幾場好波就一定會傷
椰狗連踢都未踢就傷
捷狗買嗰陣已經傷緊

上半場有幾腳其實可以起腳
但佢要cup埋個後防先想射
有啲似果時王子 當然未必去到好嚴重啦
只係有種似似地嘅感覺姐 反正只係踢左2場
又唔係睇死佢

班痢狗個個鐵人嚟，好撚難比較

關於失波的問題 牠的後遺

佢嘅進步係有 不過同一線比佢嘅進步只係人哋正常水準發揮

完全封鎖咗啦
隊隊波都有好似老鼠呢種attention seeker

三屆先「好咗」就食得屎啦
而家講爭冠或爭前4
不如成班鳩踢一季降班
下年大家一定可以J下升班嗰種「好咗」嘅感覺

岩岩想訓覺 都係唔開心到訓唔著

椰狗唔知
但美狗傷史就話左俾你聽佢係唔可能同你打足全季9成賽事
我唔同意一隊波要靠個多傷嘅球員做重心

冇單打能力既前鋒係車仔都係等死

唔知文迪做唔做到sweeper

唔好聽都要講句
佢上手表現係好佢太多
加上最貴身價龍門+車最貴轉會

唔講我地，報紙佬都寫死佢啦

打大會頂唔到壓力係咁

食唔落飯 訓唔著 等今晚 睇44分鐘都覺得有得打
依家又訓唔著了

我同意你個唔同意

佢真心嘔返件10號出黎

發覺每次打痢都踢得好撚黑仔，
總係會有好多柒事輸波

最後一個係咪Costa

打番季好波
下季拎去加錢換Sancho算啦

咪就係話要上到大枱除咗能力夠之餘仲要少傷
多傷嘅球員話知你識飛都係靠唔住

除非我轟搵到個神醫可以好似拜咁醫到洛賓都無病無痛

唔得㗎
一定要同佢哋一齊屌到佢地底泥都不如先得

真核應該kai，不過美隊真係唔知講乜好

睇完車狗仲有NFL睇

好掛住世三大屎忽 踢極都唔傷

佢上手係車個表現都係柒碌wo
對比起佢係馬體會果陣

我之前咪話過，沙皮係繼巴哥後最好既前鋒

走之前個兩季都開始多傷啦

永遠打聯賽對痢都係咁
打d無關重要既盃賽對痢full team都贏到波

以美國狗能力梗係唔放得
但我覺得需要買一個至少同佢同等實力但少傷嘅翼囉

明明以前垃圾車啲醫生好好架
做乜突然好似差左咁 乜換走左好多人咩

想要sancho

上季美隊其實係進攻核黎
有佢冇佢差好遠

起碼唔係20頭就半文員狀態

唔止單打，係再冇一個前鋒企得穩個正選超過25場波

呢場冇乜嘢
Fa cup決賽呢場真係睇到好撚絕望

果場又係

25狗可能打得差過馬體
但至少拎過金手套

我都好憎佢，但佢的確係好過kepa

後備落黎 爆到猁球員變雪糕筒咁

Fa 決賽反而冇咁嬲 因為知道個球證仲西

咁樣輸俾馬撚隊

失波 個cam影住看台 chilwell Thiago Silva ziyech pulisic
個種心情 十足十AV情節 夫之目前 一路比人插緊一路望住隔離個老公 但佢又幫你唔到

佢唔傷真係踢到曉飛
除左sancho級數邊到搵到個一定同佢同level既翼買

唔知毒高佐唔一齊出 仲踢唔踢到控傳

換撚哂班守門同體能教練啦屌

第一季係真係有驚喜但冇武肺停賽佢應該連一半都唔知打唔打到，長遠嚟講攞嚟做核係好撚惡搞

扭又快又可以左右開弓又可以有決定性嘅一腳 乜唔係金章安做到嘅嘢咩

睇MM打左翼 辛苦過睇長傳急攻

一定要選擇架啦，得佢地三個互含有撚用咩，冇入球/射門能力既中場線等於垃圾

掂唔到佢佢都識自動跌，拉衫佢一定插水唔使諗

安要3年咪比3年佢囉

必要時金章安係時間停止器wo

下星期美國狗, silva,捷狗應該出番了?

但毒高佐入面 要揀拎走一隻 真係會揀佐
如果有兩個華錫就好

冇病冇痛全部人齊齊整整
一家人最緊要齊齊整整

成日如果咩咩咩真係好煩

如果唔好咁易任人長傳，唔好失控球。唔壓咁前，唔好剩返天神係後面就唔會咁

我都識講

其實易傷有可能係天生冇得搞

但都有機會後天進步改善，操下肌降低受傷機會，搵d好既訓練員之類

呢家車個傷病潮唔多唔少應該同訓練有關，毒毒明明以前都鐵打咁

一方面知道再依賴豬蛇要慢慢練習冇佢嘅打法
但另一方面又好想出佢因為仲係好靠得住

其實佐打強隊真係可有可無
佢地互含真係好睇唔好用

美狗操都未操
有撚排啦

成年冇時間停止過喇仲講

食屎啦叫佢

覺得呢場算係咁啦其實，上半場就算唔係55波都叫有來有往，紅牌係丹麥狗責任但心急唔想輸單刀都係無可厚非。Werner真心踢得好，就算打少個都keep到參與度好高。唔會太悲觀

牌面睇落就靚，踢落一啲都唔撚夾，
高佐都叫可以，毒佐係完全唔撚夾

時間停止器係乞人憎 但係冇咗佢你睇吓搞到今場MM要打翼 咁唔係仲衰咩

其實得佢一個你mark 實佢就得，個波識自動行入龍？你影響到阻到佢都已經有作用

車d 後防係望波唔理人任頂，眼神防守

復賽後靠美豬安carry
一個月就三件冇撚晒

想搵個毒+佐既mix球員

連埋球探成班都呃飯食

毒狗d決定真係屌佢老母
衰過巴仔

冇病冇痛就落場啦

可惜仲傷緊

其實勁既中鋒無論咩時代都唔會淘汰，燒味戰術一定係最有用既plan b，豬蛇走咗都要搵個類似既頂替

佢有好幾次都慢咗畀
快少少畀前就有機會

timo 身位就冇問題見佢俾人bump 都頂到

kai 身位唔太得人地一迫就甩波控唔好

可摸耳對強隊時full team

佢係肌肉撕裂？

冇計 你要用到佢上final third佢真係provide唔到啲咩

覺得今場士氣波先關鍵，經歷咁有睇頭既轉會窗，呢場如果嬴到復仇打敗英超冠軍，班球員目標放係攞英超都唔過份，但宜家輸得咁柒，2比0之後班人已經頭dump dump 真係好傷，宜家睇撚狗可唔可以激勵到佢地，但照往績睇應該好難

mount傳比佢之後禁區回番黎
屌佢老母

未操起就踢仲易傷過來人

泰亞高屌打夏維斯

唔知係唔係撚狗order，勁多盤扭，以前都唔會咁

但撚狗一上任明顯取態就係唔需要Target Man
唔係衣狗太柒嘅話佢走咗十世

時間停止都唔係話做就做到
對面都係驚標波 會畀安突破先hold住
唔係隻隻翼都傳得扭得

好多球werner 係左路企直線位都唔放直線俾佢哨回返後

我開始覺得 Kovacic一定要做膽場場出
毒 佐 MM 可以揀對手黎出

痢狗擺明針住毒毒嚟圍，
佢一去搶波就兩三個去封，
封撚到佢反搶到都傳唔到出去

全盛摩迪真係最勁既全能中場
唯有希望高狗突然醒覺有埋防守就好

好撚掛住佢

所以撚狗都唔會做得耐

仲後生 頭套狗同撚狗應該谷得起嘅
始終先第二場 應該冇咁快謝

車仔真無情 三年約絕對唔會係比多佢

其實高從來都係必要
冇佢突破真係過唔到半場

最想係 kai Kovacic + 隻佐毒mix 做中場膽

呢刻黎講一定係
一個係踢過疤拜既當打球星

一個係潛力新星
買Kai就係貪佢後生，同mm 美隊呢幾個未來核心同年齡，組條龍骨出黎

其實我覺得Kai都好大壓力，雖然真係踢得一般但係見到係有Potential

下季再唔得咪完約好嚟好去
最怕今季完季就屎忽痕走去續佢約
到時繼續唔掂變咗係炒佢就難睇好多

唔同位又亂咁比較，放負都唔好咁放啊

唔淨止呢球，好幾次係右路mount kai 兩個都冇越位就係等你畀個簡單直線鬥跑，簡迪都係望地下跑，跟住一係回傳一係死去

兩個企定定唔撚郁，
諗起就覺得好撚好笑

好想美狗讓返件10號出黎
高再著上件10號

zakaria/soumare

wfc當年佢為啖氣走去鏝城覆啅都已經對佢冇乜感情

安囝

今日右路真係disaster

RJ Kante MM 啲控傳真心差撚到

高狗今場一帶波上去
見到傻狗雲狗走位就畀落去真心好J

一場差唔多踢右閘 一場就正前
其實佢今場算係咁 兩翼出返佢踢返中場會最好

高係而家車仔最好球員

搵個世界top5嘅中場比會唔會太過分

諗諗下 依家冇翼用咁折墮 真係懷念安

毒有時真係唔知讚佢自己搶完波仲做到突破先下下自己爆到上去好定屌鳩佢冇final pass好

算撚數啦

Zakaria比波ok? 我以為佢又係果啲破壞型球員黎

有名你叫火撚屌

畀3年約就好

而家要擔心既係美隊椰子chiwell 三個唔好咁多傷，同埋希望撚狗識得tune 人，慢慢執正雲拿/kai/mount/tam

有人換真係唔介意放簡狗
不過撚狗好似冇意換，講經咩

本身佢係功能單一球員 只不過係沙利嗰陣要求同開發埋佢進攻、passing嘅能力 搞到佢定位兩頭唔到岸

唔係唔需要只係好既世界級中鋒有幾多個？

利雲賓周如果有點會唔用

豬腦都好用但得頭同速度太慢係致命傷

如果有巴哥點會唔用

呢d都係睇球皇片鳩估架啦 實際係點邊個知
要講中場 個camavinga仲sharp

但MM RJ真係要練好啲控傳
今日佢地兩個比其他人真係比下去好多

希望用啲一年可以大執到

華錫一定係核心 有咩可能落bench
今場前面有人識走位 即刻可以俾波

但mm 先係契仔

識波既都知高勁啦

寧願佢射咗佢好過，突破完又推番去後面唔知做乜鳩

簡狗換馬昆老師ok

簡迪接班問題都講左起碼兩季

Kane囉有制空識造波既英撚

呢個真係講經咩

搵MM打翼根本就係唔撚得

係而家既踢法同戰術要求搞到佢好似唔知點姐
返法國淨係專心防守掃波仲係勁到仆術

MM淨返勤力 同埋走位
佢創造力 傳波 過人 都係average

印象中 好小見佢放過頭直線
控個波咁耐 控好都比人封哂
咁又小左個進攻位
希望捷狗正常啲啦

得21歲expect d 咩

21歲預左要養仔慢慢練，差太多經驗

根本講換簡狗都係講經
暫時都唔覺撚狗會換

法國隊有普巴有Target man 搵唔到人傳都可以9斬上去

唔關打翼事 佢地兩個後場build up好牙煙

Full Team 一定係咁
Mendy
RJ Silva Zouma Chiwell
Kai Kante Kovacic
Ziyech Werner Pulisic

但我諗一季都唔會有一場出到呢個陣

好想要馬昆老師
真正可中堅可防中 用到波唔駛下下大腳斬上去

Kepa>Pope

所以大家應該都要預咗見多林伯4、5年

其實個決定又唔係咁難做唔知做咩hang 左機

感覺佢一開始就冇諗過射所以lag 左機

冇mm
撚狗會bench MM我切j

根本唔係打翼料 好鳩

過埋呢年 就要決定
簡迪都20到尾

要求唔高 要到飯狗呢個弱化版已經夠

其實Temmo都唔係

有預感搞搞下車仔都會去番大肉棒球員既懷抱

油王車路士冇一個教練涯到過3年

係
PSG肯放人都要拎啲大球員先有機會

已經夠多玻璃人

又黎多個文員

今場都有得屌佢
下半場得佢同Timo造到攻勢

Legend另計

成日見到人寫x11唔擺高狗正選 唔知點諗

依加踢3中場 好似前面個2個其中一個會唔識用波
katne踢前一格既
成隊控波 都會弱左

打番個雙中場啦

但MM真係比其他人比下去
我都想佢成材

名叔足球未必

近年油王有耐性左

MM已經係青春風暴之下最驚喜最好嘅人 佢真係冇乜嘢值得屌

邊係屌佢

講勁mm 就點都唔夠呢個陣d 人勁

但契仔點都會出

代咗入撚狗思維咪mm>高

年年入二三十球嘅文員又唔怕要啊

Ndidi

不如佢打返中場先再評論啦 呢兩場都打翼有咩好講
上季打中場咪個個讚佢係真核

佢哋買左gxxxxx 仲肯唔肯要簡狗

我覺得4231 毒高kai 真係最好
MM輪換kante

但高一定要係膽

佐仔被眾人忘記同拋棄

見到Kante上前就想死
啲決定錯撚哂

唔係屌佢，冇話佢踢得唔好，但講級數佢點會夠美狗高狗黎，呢d 冇得呃

佢同werner 今日都幾好，起碼下半場得佢2倨布火有心踢

今場咁都叫鳩？
唔係屌佢係咩
佢唔係打翼料大家都知
但今場講到咩比下去
但係明明佢同Timo
已經係最有威脅果兩個

佢如果冇體力問題
打中場真係唔差，係比波差d
佢廢果排我都幾肯定係因為太攰走樣

佐同簡迪只能二選一

英國lockdown 2.0

比班傷兵傷完 先再一字排開啦

mm同毒輪換應該等變奧斯卡
仲要驚高攞兩黃

講中場高作用點都有用過佢嘛，kai 又冇可能唔出

李城個新右閘幾好

打3中場有一個識插入對面後防到已經好大威力，成日3個係中圈互含對面防守根本好輕鬆

攻中傻狗 但係撚仔個戰術無攻中角色

多人到頭痕

又要上季全隊進攻最好果個打Kante個位
你都憨撚鳩

搶完 交比人做波咪算
一要做決定 缺點出哂黎

佢似係岩打影子前鋒多過中場
我既睇法係因為攻中要好似愛記占士呢種package
當然佢後生 可以進步 我都想佢可以做多啲

佢比波d 力水太大拎得好唔舒服，要控得辛苦d 先射到

同視野要改善下，配合就做得幾好肯走位1212

好似唔係話佢今場鳩
同埋講比下去係講佢級數同高狗呢啲比
級數呢啲邊有得呃

只係有幾個功能獨特又點出都有明顯缺點嘅人

馬昆老師傳過既Rumor 係疤同鏝

應該唔到我地搶，佢又唔係車迷

希望沾狗傳波視野防守有進步！

其實踢主攻 kai可以踢前d都得
但推mm上去就一定閪
論上季表現mm真心唔差過高好多 兩個都值得正選

次次有人講M狗唔夠好
追清就會起晒鉗咁屌人

應該係話有好多種配合都好正但係永遠都攞唔到平衡

乜撚
雙攻中 kai MM
防中高呀

咁咪可以控住場踢 適合對大巴以外既中下游球隊

高既傳波高2個level
同埋做到轉守為攻

李城啲組織

撚狗唔信大袋 不如買人算啦
場場formula都唔同
睇到頭都大埋

唔係話mm 唔勁，但中場得3個位，基本上kante防中 ,kai 攻中都係鐡膽

剩返1個位mm,佐，高

點睇高都好過mm 如果唔計國籍契仔關係

因為射波造波有kai,高有突破同本身基本功好

我地斯華係為左叫馬昆黎先上車

M狗躝！

兩個打法都完全唔同啦
Kovacic係勁

1001